重新討論商場作為戰場既可行性!!!!!!!!!!!

西九商場好多野食好想掃街

制高點仲要
而且要搵埋商場
最後四通百達 多後路

咁玩法會唔會搞死商場? 遲下拒絕示威者進入，仲大鑊?

好多大型商場都四通八達
分為唔同既zone, 連住好多唔同既商場, 亦有好多出入口

所以推一推!! 我知727728義士, 過期催淚彈, 罷工都好重要

推!!!水炮車已試驗

都話elements囉